記憶是最傷人的武器

多少次了
明明已經逐漸將你放下來
小小的一件事、一個場景、一幅相、一句話
你便又在平靜的心湖裡再起漣漪

屌
有記憶最可惱
能回憶最可憎
要是能把徹徹底底的連根拔起，多好

獨夜裡，只我一人在哀悼我們之間的過往……